【送頭】納瓦爾尼疑遭俄羅斯投毒後逃至德國，今日返回俄羅斯立即遭扣留

俄羅斯反對派領袖納瓦爾尼從德國回國，抵埗後立即被扣留。美國及法國敦促俄羅斯立即釋放納瓦爾尼。

美國國務卿蓬佩奧強烈譴責克里姆林宮當局拘捕納瓦爾尼，批評有關行為是要令納瓦爾尼及俄羅斯反對派噤聲的最新一次行動。獲美國候任總統拜登提名出任國家安全顧問的沙利文表示，俄羅斯應立即釋放納瓦爾尼，追究向他施襲的人士的責任，又批評俄羅斯當局侵犯人權。法國外交部發言人對納瓦爾尼被捕表示關切，呼籲立即將他釋放。

今次是納瓦爾尼去年中毒轉送柏林就醫後，首次踏足俄羅斯。俄羅斯懲教部門表示，納瓦爾尼違反緩刑條件，自上月底被通緝，表示會羈留他直至法庭作出決定。

唔洗再向個世界
證明呢個政權惡毒

點解佢要自首？

俄特工好勁再唔返去就開槍做低佢,反而留俄未必死